[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5102)

？

你一講 我就小注買左 蛆ng

都係要靠阿朗

去隔離